最好的滑雪板头盔应该贴合舒适，用一个安全的下巴带系紧，保护你免受寒冷，同时允许排气和吸湿，增加舒适度。 最佳滑雪板头盔:在斜坡上保持安全的雪装备|大众科学商业团队|021年3月4日|大众科学 
 另一个需要考虑的关键因素是切割元件要用坚硬耐用的材料制成，要能深入手柄内部，而不是简单地固定在手柄末端。 最佳冰锥:冬季露营的万能工具和更多|流行科学商业团队|021年2月25日|流行科学 
 最后，当进行运动时，一个牢固固定的电池组是必不可少的。 最佳保暖背心:用正确的冬装抵御寒冷天气 
 自西克尼克受致命伤害的那天起，这道七英尺高的栅栏就一直包围着国会大厦，在消防车的梯子之间挂着一面美国国旗。 布莱恩·西克尼克警官被铭记为捍卫美国国会大厦而牺牲的英雄。梅根·弗林，艾米丽·戴维斯，保罗·m·达根 
 对内部长哈罗德·伊克斯(Harold Ickes)这样的“新经销商”来说，这与河流有关。伊克斯称美国铝业是“有史以来能够牢牢控制美国人生活的最糟糕的垄断企业之一”。 解散大型科技公司本身并不能拯救美国的民主|Jordan Howell | 2021年1月31日|华盛顿邮报 
 他们系好安全带，开车穿过停车场一百码。 《烟囱:一个纽约小镇如何被谋杀的灼热故事》 简·卡罗尔2014年4月19日|每日野兽 
 他最大的明显弱点是:他的衬衫上不会扣两个以上的扣子。 评论:宝莱坞电影从超级英雄电影中窃取了什么|Sujay Kumar | 2013年11月6日|DAILY BEAST 
 系好安全带——这将是一次为期四周的疯狂旅行。 南卡罗莱纳的特别选举将成为充满丑闻的肥皂剧|John Avlon | 2013年4月3日|DAILY BEAST 
 无论如何，一旦他做了绳子，他是如何把它系在离地面8英尺高的金属格栅上的? 被死亡欺骗:拉姆·辛格的绞刑并没有带来愉悦|迪利普·迪索萨| 2013年3月12日|每日野兽 
 与此同时，正如贝蒂·戴维斯(Bette Davis)过去常说的，系好安全带。 让民主党获胜|克里斯托弗·巴克利| 2010年4月14日|每日野兽 
 自从他入狱以来的几个月里，他有了许多可以依靠和掌握的东西，现在他已完全长成一个男子汉了。 乔治·w·(乔治·华盛顿)奥格登 
 我必把他固定，好像钉子钉在坚固处。他必作他父家荣耀的宝座。 《圣经》，Douay-Rheims版本| 
 那又怎样呢?只要紧紧抓住他的人，不要让他不给解释就离开他的视线，因为他怕听到解释。 布莱克伍德爱丁堡杂志，No。 CCCXXXIX。 1844年1月。 卷,LV。 |各种 
 到了那个时候，他们就把它裹在毯子里，在腰间系上布袋和其他东西，以便上路。 菲律宾群岛，1493-1898，卷XX, 1621-1624 
 此外，他们还想把瓷绝缘体固定得刚好合适，不得不查阅其中一本书好几遍。 玫瑰园的篝火女孩|玛格丽特·彭罗斯